今日突然間咁多屌人食m記post，仲要上晒熱門

大家知咩事啦唔係過左大半年都仲中招嘛？

相反22條咁大件事過左一兩日就無人講

推

連登仔唔係中計呀，講返22條呀

佢地會駁返你:
唔通我開PO批鬥人食M記等於無推行動post講22條??

根本我覺得食定唔食，儘力而為。
你真係忍唔到咪食少d.
平時又食多d黃店咁。

其實除左食唔食M記重有其他野可以做。
自己能力所及咪去做囉...

PR 公司又出動啦

食唔食m記唔係重點，重點係有人想spin走更重要既事

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

and Twitter search 'steam Taiwan', 'steam China' then push good tweets
pls pin thanks a lot

連登仔咁易比PR撚，開個po就成班中晒計互屌

係呀。
所以呢類濕尻post, 我一律不推文

Push

pish

一起身就一堆批鬥M記
同上次龍門 水門一撚樣

根據中國憲法，國務院冇憲法監督權；憲法監督權在人大

希望香港人有足夠智慧睇清真相 絕對唔係叫大家為團結而團結 而係分清楚邊d先係最急切要注意嘅事 唔好俾人滲透distract到

呢次算低質 正常人都睇到班5毛想點
咁又係既 好難搵到第2單野同22條比既

好多兒登仔比人煽風點火加入互屌

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

大家要緊守呢個原則